人大左點keep都係哂氣

根本一過三十
你就咩都唔係
只係等死
點保養都冇用
尤其男人
青春不再
甚至覺得
而家死都冇所謂
唔會作賤自己
但亦唔會追返失去d咩
話追到都係呃自己
總之做人
個天唔攞自己命
就一路咁
真係痛苦到受唔住
就無可奈何
行最後一步
自己真係好傻
以為自愛
錫自己
唔作賤自己
人生就會好過
可惜現實對你無情
你點對自己好都冇用
不過已經唔重要
越係珍惜
越係知留唔住

改變諗法,多啲落場幫手足

你無錢咪哂氣

弱智 男人三十有錢有才華先係高峰既開始
不過都幾肯定你冇

印象中30歲開始先係食最多女嘅時候wo
連17,8歲都食倒，有d 女鐘意成熟
差唔多年紀戈d 又得

人大左